如果女朋友冇送聖誕禮物

我自己就送咗聖誕禮物比佢嘅，但係依家過咗幾日。佢都冇意思想送一份比我，咁係唔係唔好暗示好啲。佢好似連想送俾我嘅心態都冇。唔係話小氣，純粹有個心態想送俾我都好

自問自己窮學生都送幾貴下（對於我嚟講）

感情問題一律建議分手

（聯署）你班友快Ｄ同我簽晒佢

你地又話好討厭甴近平既.....

有女仲想點

調返轉，
男朋友無送返比我

直接問

再等下？可能遲下有驚喜都唔定？

佢係唔係手足？會唔會唔想慶祝？
利申：我純粹問

可能佢想等到情人節先呢？？
或者可能肯定同條新仔一齊就飛咗你？？
禮物都慳返

同你調轉但覺得為份禮物發火又好似唔係好值

巴打送左咩禮物？係咪女朋友唔滿意？

兵

已經簽咗

問返佢好似仲尷尬

-.-你想我送咩比你

平時已經有比你屌

我地兩個都係手足
我聖誕個一兩日都有係旺角發夢

應該唔多似係

送首飾

我都覺得為份禮物發脾氣好小朋友

送個bb比佢

同男朋友冇節日送禮物嘅習慣

食餐好啲仲好過送嘢啦

男人老狗咪咁婆媽

從來無慶祝過聖誕節，覺得係消費節日既活動，兩個人靜靜地過已經好幸福。以前會同男朋友煮飯仔，前幾日平安夜就上山睇星星。

冇期望就冇失望平時買禮物比男朋友都冇預佢會送比我。最緊要佢收得開心姐